Kitty, die heeft al deze bedreigingen in een serieuze licht begon te huilen.
"Goed, goed," zei hij, "niet om jezelf ongelukkig.
Als je een goede vriendin op de komende tien jaar, ik zal u aan het einde van hen."
hoofdstuk 49 twee dagen nadat Mr. Bennet, zoals Jane en Elizabeth liepen samen in de struiken achter het huis binnen en zagen de huishoudster die tegen hen, en komt tot de conclusie dat ze kwam om hen te bellen naar hun moeder, ging vooruit om haar te ontmoeten; maar in plaats van de verwachte dagvaarding, wanneer ze naderde haar, zei ze missen Bennett, "neemt u mij niet kwalijk, mevrouw, dat ik u onderbreek, maar ik was in de hoop misschien heb je nog wat goed nieuws uit de stad, dus nam ik de vrijheid om vragen."
"Wat bedoel je, Hill?
We hebben niets gehoord van de stad."
"Geachte mevrouw," riep mevr.
Hill, in grote verbazing, "don't u weet dat er een versneld komen voor master van Mr. Gardiner?
Hij is hier een half uur, en meester heeft een brief gehad."
Verderop liepen de meisjes, te popelen om zijn tijd voor spraak.
Ze liep door de vestibule in de ontbijtzaal; van daaruit naar de bibliotheek; hun vader was in geen van beide; en zij stonden op het punt om hem trappen met hun moeder, toen ze werden opgewacht door de butler, die zei: "Als je op zoek bent naar mijn meester, ma'am, hij loopt naar de kleine landschapsmozaïek."
Bij deze informatie, ze direct worden doorgegeven via de hal eens te meer, en over het gazon na hun vader, die opzettelijk werd die zijn weg naar een klein bos aan de ene kant van de weide.
Jane, die was niet zo licht noch zozeer de gewoonte zo Elizabeth, binnenkort achtergebleven, terwijl haar zus hijgen voor ademhaling, kwam met hem, en gretig riepen: "Oh, papa, wat nieuws-- Wat nieuws?
Heb je al gehoord van mijn oom?"
"Ja ik heb een brief van hem door versneld."
"Nou, en wat nieuws brengt - goed of slecht?"
"Wat is er van de goede te verwachten?"
zei hij, met het schrijven van zijn zak.
"Maar misschien wil lezen."
Elizabeth ongeduldig had hem uit zijn hand.
